做gym 算唔算最燒錢嘅運動？

買supplement 例如whey，pre-workout ，BCAA 每樣都$300 起跳

如果請埋私人教練，每個鐘就$500，就算唔私人教練，自己玩都要俾月費，最平康文都$90 ( 學生先有 ) 或者$180

有時買下裝備，啫係手套，拉背帶，樣樣都要錢

如果全部都唔買，月費點都要掛，每月洗$180，咁多個月加埋點都貴過玩其他運動掛

利申：純粹討論，有錯屌得輕力啲

打golf先係

其實有錢係唔覺
利申有錢仔

唔請教練一個月消費$500左右有幾貴。
學生哥返兩日PT都有啦，出黎做野更加唔係錢

$500都屌貴
咁咪做街頭健身囉

本身唔貴 係d人將健身風氣形造到好高級

加埋佢最鍾意一條龍服務 幫你plan飲食 奶粉 變到會所咁

skydiving

黑鬼舉石咪又係咁操, 平貴都玩到

你講果啲都唔算貴啦，supplement 可以食1，2個月
貴係貴係食野方面，1日5，6餐

我hea gym, 康文買鐘玩，
一個星期2~3次，每次$14，
一個月唔洗180。

skill , youtube大把教學，講埋錯處。
奶粉唔練就唔飲，無去得咁快。
總之平有平玩嘅啫。

裝備撚或hardcore先買裝備，
又手套又 underarmour 又腰封又盛。

你講到踢波跑步唔洗裝備咁
好心玩好樣運動自然就會俾多d 錢用好d 裝備啦

健身先健腦就唔燒錢

做搬貨咪變最賺錢囉

近排physical 先140一個月
秒join 左先

最貴唔係買裝備
而係買食材，要食得健康，no junk food
Gym club嘅野，我又覺得未洗課住，響康文練到封頂先過去都未遲啦
利伸 求其tshirt 短褲波鞋就落康文開波、食叻嘈野

裝備可以淘寶
但係食
奶粉真係好貴
要日日keep住咁食

賽車

香港做咩運動都好貴

對香港人係 對國佬唔係 因為香港人裝備行先

零費用
公司有gym房 仲要設備齊哂

平有平做 貴有貴做啫

唔一定要食奶粉 飲BCAA 買促睾 食NO 食creatine先叫做gym嘛

落個街做街頭健身又得 學校有gym房又得 會所有gym又得 乜尻都無 學你話康文180一個月同班呀伯妹下妹下咁做又得

有幾貴先